什麼時候，男人省家會變成一個缺點！？？談一次與女網友約炮的經驗😠

先講明我條件不算太好，所以找的也係一個豬西（醜女）所以你門想要既閃卡（艷照）怕睇了也是洗眼
去到餐廳想要點feel開胃，去吃西餐，她怕不夠hi點了支紅酒，我說唔洗一支下嘛她說年年有餘95搭8。結果一如我所料渴不晒，我頂義氣幫她喝光，按慣例AA酒水自費。佢話我有飲酒，要比一半紅酒$，我咪說我都不想飲，你都唔飲我才飲1她才算數。屌條八婆係我話要AA時已經口嗡嗡，我差點就想走人，但很浪費，算數。
食完飯佢問我去邊間，金莎好唔好。我叫佢咪發溫，一張床咁貴托，去mk我有相熟（其實無，去到我用0.5秒時間求其選好像麗晶，然後同那人講聲聖誕快樂扮熟，那八婆好似發現了但也耐我不何）
完事後我問她比返$128房錢我，她突然痴了線問我是否男人，on9我是否男人她剛才知道了嘻嘻
屌完我我只是不讓她走難道只有我爽她不爽？大家都要比，她就轉話題罵我一人128不如去金沙。我說128是包了剛才買的激情裝安全套。她氣瘋了亂咁吠什麼語言也出了話男人用關佢咩事，傻仔我為你帶咋，不用你全費已經很好，剩下兩個剛才已經放了你手袋她就丟下$100跑走了搞到我錯咁痴線的

夫子有女朋友仲約炮 啲女你食哂啦

點解我睇唔明你嗡乜

住家飯與牧丹樓（M記）分別

我氣瘋了

CAP 低SEND俾你條女睇

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

零分重作啊FU G

????

你是否男人？

是

點解我會睇晒....浪費左人生分半鐘

我浪費人生四個鐘。。。

求約豬西攻略

成人台cc

真係有？

爆完房問人羅番錢